全港社區抗疫連線

唔好like
純share
呢個係新界/九龍等等嘅社團聯會開立嘅連線
目的係借派口罩呃啲公公婆婆選票
為立法會選舉做準備

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

推